踢保係常識

黑警濫捕，踢保係常識，快必提大家

請大家廣傳

推

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

有線電視 愈黎愈cctvb

P牌推

P牌推
踢保時要知會遇到的問題

報案室"不準拍攝"只係指黑警，法例沒有規管市民不可在報案室拍攝。

人就係最怕被人同時抽2隻腳

【三點維權】20191127 踢保新形勢
黑警會扮傻，9UP，誤導，嚇人，通通唔駛理佢，堅持堅持堅持..踢保!

快必【踢保】系列

記得民陣個電話:
654 99 452

留名

踢佢老母

有咩?

都要睇你當時做緊咩，只係行街搜到，踢佢老母。
有無證據D嘢係你噴(有就可以係刑事，不過最差都係社服/罰錢多或輕判)，LASER有無證據你照狗，無就踢佢老母，就算有，呢樣唔知家吓法官點睇，大家知道都單聲。

似係太多CASE未做到/未搵夠證據!
唔方便呢度講，
你儘快找星火同盟 電話及WHATSAPP 98190979 / 64616642
/民陣幫忙 TEL: 654 99 452

小心會有狗扮星火，聯絡手足套料。

一定要見到律師先提供私人資料！

Thanks ching

push

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

無忘承諾 並肩同行
民陣元誕大遊行
日期 : 1月1日 (三)
時間：14:00
地點：維園中央草坪 ==> 遮打道行人專用區

借個位嚟推廣連儂廁

知唔知點解愈嚟愈少和理非出？

呢段新聞證明咗 “我無嘢講” 係 work

被告投訴：警稱「冇嘢講會害死你」

日期：2020年1月9日 星期四

九龍灣:香港創建及工程人員總會街站
時間 ： 1800
地點 ：九龍灣大渣哥外

天水圍 反申請·不停跑
時間 ： 2030
地點 ：李東海小學 校門
*一日未完 一日都要跑 訓練打側跑

=====================

111全城連儂日
日期：2020年1月11日 星期六
時間 ： 有待公佈
地點 ：九龍 : 尖東 旺角 黃大仙 長沙灣
新界 : 元朗 青衣 荃灣 大埔 葵芳 沙田 馬鞍山 將軍澳
港島 : 金鐘 銅鑼灣 炮台山 西灣河

===============

2020 港共受刑 天下制裁 遊行前集氣大會
日期：2020年1月12日 星期日
時間 ： 1500-1700
地點 ：愛丁堡廣場
(*不反對通知書申請中)

呢段新聞又一次證明 踢保無錯， 李家超：「唔好以為踢保好聰明」

呢段新聞又一次證明 踢保無錯

李家超：「唔好以為踢保好聰明」

少講少錯，唔講無錯
"我無嘢講"

19號 星期三 18:15 - 19:15 公民廣場流水式集會

新舊721 君子報仇，十年未晚。但此仇不報非君子

[突發] 肺炎home office 香城online上線啦

父母鎖經濟 大專生離家自立學會忍

[行動POST] 2月29日「疫症當前 警暴蔓延」831半周年網上集會

和你開工會—— 7起：起工會神器，幫你搵同路人開工會！